[
    {
        "randomId": 278
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Birafora ntibirase",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ingoto y'umugabo",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Ingoto y'umugabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Ingasire",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze ku ruhiza nyara i Buriza nti Bahinzi nimuhingure",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Urwogerezo",
            "correct_answer": "Icyumweru"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]